# GitLab Meetup Sendai #5

## 本イベントについて

OSSのGitリポジトリ管理ツールのGitLabについての情報交換会です。
GitLabでどんなことが出来るのか知りたい方や、有効に活用する方法について知りたい方の参加をお待ちしております。

## 今回のタイトル

### 1. GitLabの概要

GitLabはDevOpsのための総合開発ツールチェインとして進化を続けています。
ソフトウェア開発においてGitLabがカバーする領域やGitLabの各エディションの違いなどを解説します。

### 2. GitLabの機能紹介

GitLabの開発スピートは非常に速く、毎月いくつもの機能が追加されています。
GitLabの様々な機能をデモや質疑応答を交えながら紹介します。

### タイムテーブル

| 開始  | 終了  | 内容                           |
| ----  | ----  | ------------------------------ |
| 18:30 | 19:00 | 開場、受付                     |
| 19:00 | 19:05 | GitLab.JP、GitLab Meetupの紹介 |
| 19:05 | 19:30 | GitLabの概要                   |
| 19:30 | 20:15 | GitLabの機能紹介               |
| 20:15 | 21:00 | 懇親会                         |

## 日時

* 2018年9月20日(木) 19:00〜21:00 (開場 18:30)

## 会場提供

* [株式会社メンバーズエッジ](https://www.membersedge.co.jp/)

### 設備

* 無線LANを利用できます
* 電源は利用できますが数に限りがあります

室内での飲食は、他の参加者に迷惑にならない範囲でお願いします。

## 参加費

* 無料

## 対象

* Gitリポジトリの管理ツールを探している
* GitLabで何が出来るのか知りたい
* GitLabをもっと使いこなしたい
